上網太空卡

有無巴打熟太空卡？
有部後備電話，想放張太空卡黎收whatsapp
唔上網唔上facebook 唔睇youtube, 淨係whatsapp, 流量我諗around 2GB都夠用一年
有無推介

只係whatsapp洗撚2gb，你用whatsapp收片睇呀

預鬆少少啫，因為入左好多group

直接去7仔買張華龍算啦

有張一年10gb
落ssp 睇睇
好多種類
3g//4g 都有

thx
我落ssp 望下